[連登有愛] IES求救

感謝各路巴絲打,受小弟一拜!

巴打 你打錯字 預科打錯咗做預料

唔該

更正咗

done

Done
當年ies都係秋篤數頹做抄wiki
巴打可以一試

自己作咪得

乜依家唔係唔使做問卷咩

叫人做問卷一張j圖都無

done
雖然你份問卷講明係target年青人但係我已經係成年人唔知應唔應該填好

J圖後補

做左 btw圖都無

Done

Done 巴打加油

推，而家出圖

推